{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009033",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002153110?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "백학자유로리조트 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00以降で、チェックアウトは11:00です。 ペットとペットの猫は同伴入室できません。 スタンダードホテルを除く他の客室では調理が可能で、炊飯器は備えておりません。 スタンダードホテルでは調理が不可能であり、人数追加時に1人当たり5,000ウォンの追加料金が発生し、寝具追加時には1軒当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。 オーロラレストランはヌリ洞の向かい側の屋外1階に位置し、営業時間は11:00~21:00です。 毎週月曜日は定休日です。 スクリーンゴルフ場はコンベンションセンター裏の商店街棟地下1階に位置し、営業時間は14:00~22:00です。 臨時休場中です。 サンウルリムカラオケはコンベンションセンター1階に位置し、営業時間は14:00~22:00です。 臨時休場中です。 CUコンビニは自由洞1階ロビーに位置し、営業時間は07:30~22:30です。 入室の際には予約特典を受けることができ、キッズウォーターガーデンが常時運営されます。 営業期間は2023年7月15日から8月15日までで、営業時間は11:00~17:00です。 位置は白鶴洞の向かい側の野外広場です。 宿泊客には利用が無料で提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペットや猫を連れて入室することはできますか？",
            "answer": "ペットとペットの猫は同伴入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室で調理ができますか？",
            "answer": "スタンダードホテルを除く他の客室では調理が可能で、炊飯器は備えておりません。"
        },
        {
            "question": "スタンダードホテルでは調理ができますか？",
            "answer": "スタンダードホテルでは調理が不可能です。"
        },
        {
            "question": "人数追加時や寝具追加時には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "人数追加時には1人当たり5,000ウォンの追加料金が発生し、寝具追加時には1軒当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "オーロラレストランの営業時間はいつですか？",
            "answer": "オーロラレストランの営業時間は11:00~21:00です。"
        },
        {
            "question": "オーロラレストランはどこにありますか？",
            "answer": "オーロラレストランはヌリ洞の向かい側の屋外1階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "オーロラレストランの定休日はいつですか？",
            "answer": "オーロラレストランの定休日は毎週月曜日です。"
        },
        {
            "question": "スクリーンゴルフ場の営業時間はいつですか？",
            "answer": "スクリーンゴルフ場の営業時間は14:00~22:00です。"
        },
        {
            "question": "スクリーンゴルフ場はどこにありますか？",
            "answer": "スクリーンゴルフ場はコンベンションセンター裏の商店街棟地下1階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "サンウルリムカラオケの営業時間はいつですか？",
            "answer": "サンウルリムカラオケの営業時間は14:00~22:00です。"
        },
        {
            "question": "サンウルリムカラオケはどこにありますか？",
            "answer": "サンウルリムカラオケはコンベンションセンター1階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "CUコンビニの営業時間はいつですか？",
            "answer": "CUコンビニの営業時間は07:30~22:30です。"
        },
        {
            "question": "CUコンビニはどこにありますか？",
            "answer": "CUコンビニは自由洞1階ロビーに位置しています。"
        },
        {
            "question": "入室時に予約特典を受けることができますか？",
            "answer": "入室の際には予約特典を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "キッズウォーターガーデンはいつ運営されていますか？",
            "answer": "キッズウォーターガーデンは常時運営されています。"
        },
        {
            "question": "キッズウォーターガーデンの営業期間はいつですか？",
            "answer": "キッズウォーターガーデンの営業期間は2023年7月15日から8月15日までです。"
        },
        {
            "question": "キッズウォーターガーデンの営業時間はいつですか？",
            "answer": "キッズウォーターガーデンの営業時間は11:00~17:00です。"
        },
        {
            "question": "キッズウォーターガーデンはどこにありますか？",
            "answer": "キッズウォーターガーデンは白鶴洞の向かい側の野外広場に位置しています。"
        },
        {
            "question": "キッズウォーターガーデンの利用料金はかかりますか？",
            "answer": "宿泊客には利用が無料で提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 387,
        "QA": 754
    }
}